考DSE嗰啲喺online game同人講加油做乜鳩？

<世界><XXX>: 2020dse考生，明天考中文加油，記得溫熟範文，睇清楚題目，作文不要離題，考完這兩天就考完主科了，撐下去！！！（2020dse同路人上）21:57:02

啱啱打緊機 無啦啦睇到段咁嘅野 真係興過火屎 喺台服online game同人講DSE加油做乜鳩？打海外文宣線唔見你咁有心機？真係有心讀書 夜晚10點仲會開緊game? on9

一早溫好晒 打陣機輕鬆下得唔得
定係要時時刻刻全力抗爭
壓力大到想跳樓 都要出多個twitter文宣先可以跳

自問為咗dse
f.4開始3年冇打過機

我太遲先讀書 f6先有讀書 f6頭個陣係講緊有3科連合格都冇 不過好彩個本年狂溫 最尾都有21分

半年21分...

係 認真冇呃你 F6頭數學仲未合格 連2都攞唔到嘅分 最後爆到有4

天生資質好？
我本身數學好差
f4,5開始喺咁做exercises
f6狂做pp最後先得4

唔係啦 我廢人嚟 都係做得多就熟題型姐

要溫一早溫得七七八八，考dse果排都係打機放鬆吓
利申：最低果科都考5*

吹水大會正式開始
dse亂做都拎5*啦